唔知點解每次鍾意完一個人之後 最後都會變到好撚憎佢

會有一日突然間變到勁憎佢
係咪叫因愛成恨
憎佢憎到想佢死

個個都傷害你?

你當係做完兵之後醒覺咁啦

即係你鍾意既人全部都唔鍾意你

可能就係意識到呢點所以好撚憎尻佢地
我咁撚認真同你拍拖
原來你只係屎忽痕冇野做先嚟撚下我

Borderline

你愛既你得唔到 你唔愛既你甩唔到

你錯喇
我唔愛嘅都唔想埋我身

你男定女
我第一次稍微感受到當兵後開始會討厭人嘅感覺

女
女都做兵你話好唔好笑

唔出奇 我都有兵 不過唔係我主動收 我當佢朋友
btw佢好靚仔？

我中意毒撚
佢地77地冇人同我爭得嚟其實幾q

唔係下化
我係性格上毒撚 都有試過有女仔主動想識我 但係好尷尬 同埋我好怕女仔做主動如果唔係我鍾意嘅人的話可惜我喜歡的人不喜歡我雖已成過去

主動完人地唔理我我就走
唔會比咁多壓力佢地
同佢地發展到睇戲拖手食飯之後散 好似得我自己一個sad 佢地就咩事都冇咁
抵佢地成世都溝唔到女

你份人好悶？

咁應該係你真係真心中意過佢地
佢地唔接受你嘅愛之後你覺得委屈或者比佢地出賣

咁係人嘅問題 真係鍾意嘅話我會好sad

睇到佢地仆街就好心涼

毒撚其實只係性格上毒 你講主見 思維呢啲未必會差過正常男仔